巴塞真係最具冠軍相

世界盃仲唔輪到巴塞！

SOR打撚錯
係巴西先啱

個人覺得巴塞好啲